某九龍灣公司Bxxxx Vxxxxx HR Head叫香港人曱甴

終極種族歧視，歧視埋星加坡周圍都Gurkhas

仲講話成香港而家四圍都係曱甴，度度都衰

篤灰
Send 比美國

等條仆街冇得移民
搞大佢

垃圾lab

成間都垃圾啦

開住全名啦屌

Black & Veatch？

利申：9up

Bureau veritas

P牌推唔郁，大家麻煩幫幫手推

投訴師

咩公司嚟

留名，垃圾公司

上年八五大三罷，有員工喺走廊貼文宣
唔使一個朝早，就俾玩具部嗰邊個肥婆投訴，用埋HR施壓要佢拆返晒落嚟

up

公証行

係咪藍絲都中二病上腦
個個都以為自己與別不同
話人曱甴 但本身都係垃圾

推

必維國際檢驗集團（Bureau Veritas，簡稱BV），1828年在安特衛普成立，目前總部設在法國巴黎，是一所國際檢驗、認證集團，從成立至今，必維國際檢驗集團的服務網絡覆蓋150多個國家。總部設有六大部門，分別從事船舶檢驗、進出口商品檢驗、工業產品檢驗、貨櫃檢驗、工程監理、體系認證、產品認證、及航空航天檢驗等。

請埋垃圾?

法國公市嚟

係咪糟媽？

推爆佢